打完風 點返工？

黨鐵

你仆街
黃登仔入黎批鬥你

打風唔關我事
經濟比較重要

行路中

記者：熱帶氣旋海高斯妨礙港人上班，黎先生對此有何回應？

黎先生：對於熱帶氣旋海高斯妨礙港人上班的行為，我的回答是：已就此向熱帶氣旋海高斯提出嚴正交涉，表達強烈抗議。我們奉勸熱帶氣旋海高斯不要一意孤行，否則本人必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由熱帶氣旋海高斯承擔。熱帶氣旋海高斯有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。熱帶氣旋海高斯妨礙港人上班是搬起石頭砸自己的腳。我要告訴熱帶氣旋海高斯，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下熱帶氣旋海高斯自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。
本人正告熱帶氣旋海高斯，任何企圖破壞香港社會繁榮穩定、阻礙香港發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。希望熱帶氣旋海高斯個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待香港，不要無中生有。還是我們經常說的那句話，請熱帶氣旋海高斯不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。熱帶氣旋海高斯的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。熱帶氣旋海高斯如果妨礙港人上班，不僅將損害香港利益，損害香港和熱帶氣旋海高斯關係，也將嚴重損害熱帶氣旋海高斯自身的利益。
熱帶氣旋海高斯這一惡劣行徑不僅損害香港利益，也會損害熱帶氣旋海高斯自身的重要利益。我們希望熱帶氣旋海高斯認真對待香港的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉香港內政。香港強烈敦促熱帶氣旋海高斯不得妨礙港人上班，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。熱帶氣旋海高斯妨礙港人上班的舉動嚴重干涉了香港內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，香港政府和人民堅決反對。

屌你 幫你貼堂